有無人知呢套係咩戲?

細個果陣睇一套戲係講地球唔知點解有污染定點, 有一家人搬去地底住, 之後講述佢地幾十年係地底生活, 之後無啦啦上返地面發現無事, 已經同社會脫節, 但佢地有D好舊既棒球卡同股票, 令佢地變得好有錢....

有無人知係咩戲??

This?

可能太難無人知

係呢套啦

Good!